上水已經出現破窗效應。

支那人最鍾意果d奶粉

水貨店

唔聲唔聲原來已經打爛咁多野
自從光復上水之後 都好少再見到上水人威返次

Good job

有著數快d post上藍絲grp等佢地搶
順便拍片告佢盜竊

失敗左咁多次嘅光復上水終於成功啦
之前咁多次都俾佢落閘全身而退

上水人應該忍左好耐

上水人

大陸人會唔會吹雞黎搶

琴日開始上水人

冇晒支那人幫佢清下舊貨姐

有大陸師奶執緊野

出手阻止啦
或者拍片

唔係示威者做架, 係班走私狗 爆閘搶野想零成本賺到盡 (好似係)

今次真係光復上水

打擊水貨

藥房D貨執番可以再賣, 不完美, 但可改善

前線巴明顯有檢討過
唔用火攻

一定有大陸狗落黎執

今日任務完成 留返下次

抵撚死

我係香港人啊屌

好波 水貨客快啲黎執野啦喂

D垃圾藥房，記得瘋狂倒水落去

其時到其他區, 蝗禍全港都係
好波

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

幾*

記唔好用火，舊墟上面好多民居

今日佢地仲咁把炮掟磚

上水大把野未裝修

上水今朝都見到

好波

唔水魔/火魔佢(火魔隨時燒到樓上唐樓所以最好不了)
班仆街都係會執返起去 照賣比大陸班蟲 佢地都係賺緊錢

我睇唔到

Yo oh

上水既水貨店沒有一間是無辜的

藍絲：好暴力呀，但跌左出黎就唔好曬喇，下次再黎過

潛力競爭者

萬事小心

大陸狗 免費

上水朋友表示忍左班水貨店好多年

今朝班阿叔掟得咁爽，真係on9

流浮山200走私大飛做嘅

放完叫消防，就算唔洗驚燒到人又燒到貨

爆呢d 一定大快人偷野

上水居民表示抵撚死屌你老母

千祈唔好淋水呀
濕左就唔要得

水貨店真心抵撚死 阻街仲聲大夾惡

做個時要小心
唔知有冇黑社會

關我撚事

d獅不斷睇高位 好似驚個天會跌落黎

Pish

咁多年黎比幾多個gip 轆過隻腳
咁多年黎比幾多個gip 逼出馬路

算係咁啦

我睇唔到示威者
唔洗同我講
我唔知係唔係走私客
我唔想知

大快人心

潑油漆，雞蛋，洗衣粉，水浸

推

啲米青子刀手係邊？

化為烏有

上水多間店舖有貨品跌落

終於 太好了

上水360

非常好

快D仆去就地奶啦

不如拎晒去做物資？

仲要有個廢老就死

Well done

呢間唔係360，係隔幾個舖位既藥粧舖

有多間店舖門口不自然脫落

有消防叫佢地唔好燒

今晚漏夜過嚟執

哇好撚慘...唔割

水貨店係咪用水攻？

呂好呀

黑社會藥房: 支持五大訴求 缺一不可 唔好搞的啦

將啲貨掉落坑渠或者火攻就完美啦

當然

除左恭喜之外 我仲想講多句抵死

成間燒左比仙人

好正呀

見到啲金沙 笑撚咗

佢自燃關人𠹌事

你好撚得閒啊

好擔心拎曬黎做rb我要返工架

拎出龍琛/新運路當rb燒柒哂佢

個人認為
而家其實可以搶掠
因為360可以出錢打人同撞人
咁樣, d物資可以拎去中大俾需要嘅人

應該係，尋晚火攻落左重拳

黑沙

上水手足終於上水

草船借箭

跣曬出泥

水貨客實會去執

去黃店買啦

下面#78...

多謝前線巴絲

靚到

個次光復上水直頭灰灰地
宜家

屌 手足無人有火？

nice

不完美 可接受 請繼續

最大陀地龍成無事好似....
都唔知係咪有人順便

黑人牌牙膏

轆到你咪踢番個gip囉

搶完又要運 不及一把火燒咁快手

we don't need their materials. we need to form our own eco environment

咁撚中意消費香港人做支那生意 抵死

盡量嘗試去一啲從來冇去過既地方，屋邨，馬路 (令到狗隻出奇不意)

真相大白

我唔知 我睇唔到 我依家淨係見到批貨自己跌左出黎

D貨掟出馬路連車都唔駛行，
一石二鳥

why not both
前者冇左, 咪當唔好彩
後者冇左, 人貨兩失, 更加令中大物資短缺

好治癒

Cls,唔會做賊阿
去偷野當敵人辦
唔夠錢買物資我俾

忍左好耐啦

當年本民前喺上水踢鳩人個喼都比人話暴力要割蓆，
而家去到咁都唔割，真係好大進步

天氣乾燥自焚喳

咁你買都要運

做個時要小心
唔知有冇黑社會！

開左啦 你肯入嚟推未
【美國獨立戰爭】只求自治，不求獨立！後燒法院，再斬英官！

緊係拍片啦

360福建佬就嚟跪喺道求大家啦

靜靜地

劫富濟貧識唔識, 羅賓漢你應該知掛

唉屌...
真係咁想就比佢地搶啦
倒D山埃二噁英落去比佢地慢慢食

ok 加多句
咁多年踢個幾多個gip

上水手足

sor 手快唔小心負皮咗你

繼續！

所以d貨會自焚 咁就執唔到

其他區唔好跟ok?

傻左?我地而家係話比人聽我地對佢地不滿先燒 唔係為左慳錢搶貨

P牌push

大陸佬好耐買唔到貨竟然明搶

理論上應該只會搞褔建360
唔通有人混水摸魚

屌你老母掉磚吖嗱?
抵啦

到物資真係短缺你就唔會咁講

push!!!!

龍豐好似冇事

想知上水手足有冇嘢幫手

講明我最憎人暴力
但有冇人覺得
777消失+狗隊消失+上水藍絲被TK+張曉明取消來港 呢個似係劇本？黎緊有咩可能會發生？
點都好聽日三罷 大家行出行入小心 藍絲勇武可能會多咗

發夢睇到直播，啲貨俾人掃完出嚟再binc ，盒盒都爛晒

夠膽黎就神獸佢

曱近平

其實上水都好勁
一早就燒黨鐵

佢地應該會去搶住執

屌仲以為燒狗車

屌你老尾抵撚死水貨佬

但都唔好做啲損人不利己嘅野，咪畀啲大陸狗偷野囉，手足唔好偷咪ok

本民前行得太前....

佢地要自焚都唔人可以控制到

我都認為唔燒
始終樓上唔知係咩人 有冇自己友
做到效果就得
上水手足做得幾好

影響左上水居民幾撚耐
亂扔垃圾 排隊打尖

認真
啲貨hea哂出嚟
落返個閘會唔會好啲
做乜要益班藍絲廢老

推去fb俾藍絲睇

未來人？
啱啱發生嫁喎

專登拆淨其中一間公司個d藥房點睇

光復上水

遲d會唔會我唔知 但依家就絕對唔會做

次次開花都係咁
有間爆到個老細棄鋪
尋日重燒咗一間

水貨狗~~嗚噓噓

係今晚既?

佢地會執返再賣比大陸人

正呀喂

冇火

因為想獨佔晒所有生意....所以直接打擊competitor....

真

首先佢要落到嚟

不如溝啲水落去, 等執返都用唔到

始終會發生

一邊鬧抗爭者
一邊執值錢嘢
人性

有人順勢直接打擊competitor...

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

諗起香港人本土無得飲益力多, 同港媽無奶粉的日子

以為今晚係平安夜
點知又放
大家要小心

已經一發不可收拾

藥房跟本就係危險品儲存區，
好多tatp

支那人實好開心 唔洗比錢就有奶粉

今朝打人咁開心

龍豐至少頭先爆左2間，計埋龍豐牛雜有3間

有今日啦

阻止人偷可以

應該開左啲奶粉，倒落地下
等啲支那人係地係奶同餓狗搶屎咁

TG 放題中？天平好以都有味

咁就可喜可賀

藥房有好多火魔原材料

屌，燒撚哂佢啦，唔好俾佢地翻身！

不過重有9成未搞慢慢黎

竟然無燒

食屎啦藥房狗

龍豐牛雜都爆埋？

hit and run
無咁得閒

發夢成腳都係護膚品

2233
防暴警察離開前發射一枚橡膠子彈，當時現場並沒有任何示威者

2217
警方在龍琛路發射多枚催淚彈，現場見到大量濃煙

佢夠膽落黎咪比佢搶囉

D舊樓樓上好撚多廢老, 費事搞出人命者

班支那蝗仲唔出嚟清理順便偷奶粉

搶你老母

五毛想帶風向？

唔燒都重創啦

又唔一定燒先叫達標

唔好打呀冇進口奶粉飲班大陸BB變晒大頭怪嬰點算

ho ball

手足裝修盡量少用火魔法啦，因為樓上仲有人住架

得上水有得玩呢D

支那豬內政不必理會

最憎水貨客

啲窗真係破咗

上水唔係水貨天堂 支那人聽清楚未 清唔清楚？

益吓佢哋囉

無人想知

倒落地踩多兩腳都唔撚要

你條五毛撚，滾！

今次好彩

有部分黃絲覺得火魔法有危險，會燒親其他唔關事嘅嘢或者人，所以手足淨裝修好啦

Thanks

奶粉呀

其實琴日點解會燒左成間化妝品水貨舖但附近360冇事間舖衰乜

快D貼上weibo

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

應該要燒埋

冇相冇片流出冇記者影到，靜靜地贏

九龍城碼頭d蝗又出返黎

通知左鄰國人未
等藥房班愛客黎幫襯下佢地嘛

千祈唔好放火燒

對於上水人嚟講
冇一間藥房係無辜的

多得黑警早兩日成就解鎖係上水屋邨放煙， 上水友先至覺悟

之前d人搞得唔徹底，班仆街第二日朝早執完，下晝就即卡開番。今次唔同啦，又無火車，又比人燒，無撚左幾日生意啦，抵撚死。

準備第三間龍風 好似過副本咁仲有十關未破

家長們有的是錢！

間垃圾根本就係水貨佬食堂

medium rare

今日上水師兄咩事裝修得好靚

話說依啲水貨店有冇表過態 會唔會TK

正啊屌你

上水人應該忍左好多年

警犬嚟偷可樂啦

佢哋復活得好快架，所以燒鋪先有真成效

香港人又突破左一個樽頸位，都唔知恭唔恭喜大家咁

龍豐抵死啦

全部大陸人開 俾自己友走水貨 你話呢

坦白講 9成假 一成真
搞嚟有冇乜用

宜家成堆龍豐啲支那狗清緊
執翻啲有用嘢入去

靜靜地贏

似係同行搞

上水手足頂左幾年水貨客呀 邊個慘D?

喂,乾燥架大佬

首先，啲貨本身就係假貨，你拎嚟用咁on9?
再者，搶奪無意思，現場得10mins, 你點拎走？ 水攻秒咗佢啲貨好過。

裝修埋清蝗邨 祥蝗圍邨

一間都唔可以留

S

收到風，啱啱上水有地震

天氣太乾燥所以d店鋪自燃姐

今日上水應該有A Grade

仲有後面間揸刀牛雜面
破窗又成地紫菜

其實一直都好勇
不過記者跟唔到前線巴快閃個beat

佢地既存在已經係同上水人作對，team 乜撚野kill

上水人企圖爭取上水成為香港首都，太可惡喇

佢真係唔識架喎

唔係360
佢格離間支那藥房黎

水貨店全部都抵死，拉高曬d租金，逼走曬d細鋪。

一直都有手足做野，不過太偏遠成日無記者

無咪好
有會增加手足風險

沒事兒 沒事兒
老細將奶粉掃返入樽繼續買

龍豐今晚拆咗3間

靜靜地贏 ok？

上水根本受支那毒害最深怨氣最重，唔講其他，單係以往上水番工有位坐變冇位坐都足夠火燒狗鐵十次

係上水人都憎L死啲水貨鋪

死撚左

呢啲先叫「報應」

人可以走，鋪冇得走

唔係好彩
係上水手足共識
有睇直播都知大家一齊同樓上住客大嗌唔會放火

開心仔

所有藥房同水貨店都可以打，冇一間係無辜

龍豐好似有個倉係聯和墟 大大個牌寫住龍豐集團 千奇唔好比暴徒知

平時d篋放曬係藥房外面擋住晒條路。海禧華庭附近最多水貨店

罷工 罷工 罷工

小心被偷可樂
呃唔係
係小型滅火筒

千奇唔好去呀~~~

上水人忍咗10幾年

講得好
真係忍左上水好撚耐

真想足足十年

呢啲野遲早通天架啦，聽朝一起身個個見到，又唔係影人樣

大部分都要搞
係有一兩間老字號做上水人生意的

睇到好撚治癒

Pushhh

益撚左啲大陸人，好快會比啲蝗執哂

蝗，正呀連埋平時都唔要盒

我唔係北區人，但都心感同情

岩呀 山下之前仲比佢地恰

琴晚火魔法燒鋪差d奶野燒埋樓上d居民
民居盡量唔好用火魔法

最好加水落去 好多仆街大陸喱偷野

+1

跌左落地 淋啲漒水可唔可以消毒

北區人有時間可以去懲罰下山下

粉嶺仲係好藍

上水名都轉角位果間無做水貨客生意家

龍字開頭果類就最黑，優先處理

蝗性至岩

比d 骨氣啦

成日食 仲有鳳鳴居 但上水好少黃店

山下好慘，同時好佩服佢哋堅持同忍到咁耐
成個海禧華庭外面全部大陸西開的藥妝同埋水貨店，班蝗蟲日日痞係到執篋整到成地垃圾。。。

yes,睇見都憎

一陣就有人執拎返大陸

就係呢d仆街日日搞到我地無安樂茶飯食

係啊 記得仲有間食Burger

送中前咪敵人囉 但送中後有冇同路人真係唔知

外面日日放幾百個篋，食完去對面龍豐藥房

個邊個垃圾站極多垃圾
啲水貨客拆完就扔係度

Homy cafe

呢句真

支那狗抵撚死啦

做撚左=逆轉民意
俾人當賊辦

我話比你呢個仆街垃圾正苦知：搞到今時今日咁樣係你地自己攞黎，一早叫你搞水貨客問題永遠懶懶閒扮聽唔到，將個波拋黎拋去，機會比晒你地，但既然你班廢柴唔撚做野就等香港人自己解決，含撚啦屌你老母

睇嚟上水人真係忍咗好撚耐

依間好野來

唉唷 好暴力呀 我唔想見到

我屌撚死班藍絲+福建狗

上水手足好波 土瓜灣巴打致來賀電

唔是360 藥房黎

勁

龍豐牛雜 切牛雜果條撚樣上次仲好撚型咁拎刀企門口

蒙唒面戴埋頭盔再著綠色衫

其實可以搬哂佢d貨出來 等d貨自己overheat

都賺左咁多年錢

easy money 都預左有咁既一日

犠牲別人利益自己就賺到盡，政府唔理，咁而家未大家開心晒囉

抵撚死呀

果D爛鬼食物CHEAP藥我地要買幾百車都有啦

反而想知佢地保險有冇得賠

佐敦倫敦廣場龍豐分店搭哂棚，防你爆佢

大家真係唔好燒 附近好多民居㗎⋯⋯

好地地比人和平遊行示威 咪無野
係要搵黑警打壓

初初二百萬人遊行 咩事都無
越打壓 反抗力量 越大

去百佳買啦

賠少少敷衍下你
開善堂咩

搶乜鳩？香港人缺嘅唔係錢，係行出嚟幫學生嘅人

Good
要相唔要片

冇可樂 奶粉牙蛇啱唔啱

水貨店都要表態？？

害左香港十幾年
仲要人表態

仲有上水啲豐澤啊衛訊啊
你唔係講普通話佢即刻閪你面

[img]

做得好

其實，我成日話，就算呢刻，水貨佬真係走晒，呢個已經唔係以前舊墟，d舊鋪已經比班仆街趕走晒

btw,，見到比人燒隔離個間五金都執，間野又係好耐，係真係光榮退休定又比仆街水貨佬迫走？

水貨店間接毒害香港人10幾年
就算點都應該消失
我唔信冇勢力可以係水貨依行撈油水
同賭場 麻雀館一樣

水客有野執

益下拾荒婆婆囉

鬼打鬼最好睇。阻咩止？

水貨店一直都冇同路人 唔好咁天真

我就係要呢啲

元朗吹左雞做野今晚周圍搞大家剛剛葵涌已經有個斬重傷大家要千萬個小心附近既人

Jeng

仲未夠呀，唔一把火燒曬佢，班支那狗執返照賣

Sorry，原來已經燒咗

做等好，今朝班仆街掟磚掟得咁過癮

希望唔好再有鋪頭短路啦好多唐樓都係劏房嚟
琴晚好多樓上嘅人直頭想跳落黎

【代係紅媒翻工既朋友post】港共暗地裏又再次出招，製造民鬥民假象

睇埋呢個post

goodest

如果上水狗宿其中一架車乾燥點算

幾時到屯門

唉 真係好想光復到之後見番以前d舊鋪
個陣人情味真係好正

今次識玩，次次爆完都有支那人偷野，今次會同佢地打開哂d貨

好型 今次J撚死

上水呢幾日吐氣揚眉

紙點包得住火，要燒著只係遲早的事。
港共日日只叫香港人包容，而又不停利益輪送俾佢地縱容佢地！
成班賣港賊等清算...

上面住宅
藥物好怕水，濕左就唔用得，大家唔好咁做。

加埋前日太子果單黑曱甴做咩咁鍾意搞藥房？

使咩阻止
拍片放上youtube, 最好引到佢講普通話

上水人加一分

咁度度都有唔同玩法嘅

上水班本土巴真係忍得耐

勁抽

哇

爛到咁,半價畀你要唔要？

谷埋谷埋成10年都冇改善
明白嘅

間藥房

仲等今朝上水有藍絲狂掟手足磚

支那人趁亂偷野

哈 家陣上水翻大陸搭轉車都兩舊，睇下佢有冇命拎番個本走囉

再見了水客賤畜

[警世]次次都係夜晚出事 請勿獨自一人

水貨佬表示：執埋d貨走佬啦
btw 火燒嗰間Sasa 嚟

認同 要睇鋪頭咩類式
如果係食肆就玻璃 雪櫃 (用商舖內液體倒機身摩打）
冷氣（扑到跌）
去水 (少量英泥粉係渠口倒 之後加水 硬塊唔會太近地面 一定好大鑊）
如果係藥房 就掃哂d 貨落地 踢出路面先火魔
如果以櫈為生既 爛一隻櫈腳夠啦 貴重野優先 地磚打4塊既中間 一打爆四

其實上水人都忍左好耐啦

打緊仗仲要幫敵人看守敵人的物資
你係唔係做奴才做到short左

裝修就是好東西

好幸福呀

光復香港

黑警做嘅

手足記住要開遮啊今晚見到有記者影到樣

呢個跟得幾貼，但係都有講錯野

不完美，可接受

千祈唔好放火燒埋d貨佢 人地會蝕本的

一道美麗的風景線

朋友住上水
話雖然睇得好爽但擔心侯爺報復
各位小心

支持，終於到上水，手足要加油！

提返上水人小心個人安全, 入放後, 請必單拖 請必單拖 請必單拖

藥房呢D真係好老實，抵打

上水仲有5關副本
好似成棟都係龍風有倉好多貨 唔好用火 唔好再講出黎啦

唔可以火魔 樓上有人住

其實已經有一班南亞人出嚟偷嘢

我可以話俾你聽唔使執，因為好多廢老同南亞老會偷晒佢